［勇者救公主7］請選擇武器：

個Post愈多正評愈出得快（好似係）

舊post 1：
舊post 2：
舊post 3：
舊post 4：
舊post 5：
舊post 6：

－－－－－－－－－－－
致新玩家：

這是一個殺魔王救公主的故事。

根據最多人的選擇連同正評，成為決定劇情的選項。
*同分會再按快慢作出選項。

角色資料：

武器：法杖（+10MP，鑲上 「懶惰」之紅玉）
裝備：
．貪熊軟甲（+35HP，免疫一般刀劍傷害、具觸覺效果）
．紅色圍巾（+5HP，減輕頸部傷害）

法術技能：
．影蛇吞噬（使用-15MP，屬近程法術）
．火影纏繞（使用-20MP，屬近程法術）
．火球術（使用-10MP，屬遠程法術）

物資：
．全家幅畫紙
．大漢的遺物
．半滿的水壺
．暗紅色的八角鑰匙
．金色的老舊鑰匙
．白色藥水
．黑色藥水
．反射卷軸
．雞脾x1
．蛋

銀幣：160枚

－－－－－－－－－－－－
村落剩餘人數：30
（人數歸零時視為遊戲失敗，不會重新啟動或從某劇情再開始。）

留名

文呢

新post冇文？

開po唔出文
又要逼人推爆佢

爆左了
搶唔到1001

搶到1001

你情急之下，向地下一瞧，本來橫列在桌上的工具都散落在地面了。

只有幾把掉落在你可見的範圍。

顧不了太多啦，隨手拿起一個吧！

唔......就這個！

A. 空的針筒
B. 小鉗子
C. 木製鎚子
D. 手術用剪刀

A. 空的針筒

B. 小鉗子

C. 木製鎚子

D. 手術用剪刀

久違的利器

用鎚仔嘅話不如拎支法仗扑

大鉗子就可能有用 小既就不了

但係得把鉸剪仔......

較剪咁撚短
不如俾蜘蛛插撚死game over咗佢算啦

打空針會腦中風

投左

手術用較剪咁細把 幫佢剪腳毛？

即時? 同蜘蛛都有效?

點睇都唔會係較剪仔啦 而家講緊人咁大隻蜘蛛 把較剪係佢面前係耐殺傷力 針都起碼博一博直插入腦 把剪就唔好玩啦 頭皮都穿唔過

手術用鉸剪好尖咖啦

lm

又用鈍器

手術用剪刀幫隻米半嘅蜘蛛修甲？

4件睇落都廢廢地，揀唔落手

攞把較剪插落自己個頭睇下有無事囉

少年警棍一野扑落去

針就算吉得入 一下就斷

手術剪刀即使唔係尖頭 打開後中間部份都好利 可以當刀用

不過又揀唔落其他選項

前晚已經鬥緊蜘蛛
我唔想今日8篇都仲同啲蜘蛛糾纏

今個禮拜*

Boss 仲少篇幅過d蛛

大家投好啲 咪撚問咁多傻尻問題
快快手走人算啦

又拎唔撚到情報

你隨手拿起手術用剪刀，趁著牠未攻過來時搶先一步插進牠身軀！

有效...但不致命。

牠的身體滴出鮮血，痛苦地往後退......不夠兩秒又準備撲過來了！

另一隻蜘蛛抽起白髮男按倒在地，六道利爪圍著他的頭顱。

牠們連白髮男都想殺掉嗎！？

要救自己......還是他呢？

（本次選擇可投兩票，A-B選一，C-G選一）

行動目標：

A. 前方蜘蛛
B. 白髮男方蜘蛛

行動方式：

C. 用身軀擋下
D. 使出 火球術
E. 使出 影蛇吞噬
F. 用法杖攻擊
G. 從工具中選擇武器

A. 前方蜘蛛

B. 白髮男方蜘蛛

C. 用身軀擋下

D. 使出 火球術
E. 使出 影蛇吞噬
F. 用法杖攻擊
G. 從工具中選擇武器

D. 使出 火球術

E. 使出 影蛇吞噬

F. 用法杖攻擊

G. 從工具中選擇武器

己投 #48

幾十萬次機會問自己身世
結果都係唔揀

家陣俾蜘蛛扣晒啲血
上到4層行兩步等俾毒氣毒死

超級武器霸王

攞你命三千

用多一招就會冇魔

#48手殘

咪救啦，條友真係唔識架

用火球術會唔會連個呀伯都燒死

救同唔救
對主角冇咩大分別 最多都係受多次傷
殺完白髮男 下一個就係主角

大家快投#48

樓主送大禮
#48

個白髮好似無乜用

一鍵留名

火球
留名待笑

你向著白髮男那邊的蜘蛛，放出一個火球來！

HP：40
MP：5（-10）

那隻蜘蛛身體一碰到火球立時燃起，八肢胡亂擺動，不住往地上磨熄火焰，任憑如何掙扎扭擰也似乎痛楚沒減。

鎖骨忽感一重，利爪如箭脫弓般射過來，光是勁風不用羽毛提醒已知不妙。

千鈞一髮之際，頸巾上的青玉發光，腳爪竟偏移軌道插進牆壁。

好險！

A. 使用 半滿的水壺
B. 用法杖攻擊
C. 從工具中選擇武器

A. 使用 半滿的水壺

B. 用法杖攻擊

C. 從工具中選擇武器

B

係咁出水壺 好想用

唔怕啦都無腳啦已經

係母親守護左我地

飲水回魔

水壺啦
樓主提咗n次啦

水壺

你突然想起了什麼，向腰間摸去，掏出半滿的水壺。

一直沒有考究它內裡的是什麼。

對了......

要怎樣使用的？

A. 潑向蜘蛛
B. 喝下肚

A. 潑向蜘蛛

B. 喝下肚

好伏呀咁都有得揀嘅

飲啦仆街

潑啦仆街

會唔會係硫酸

就用你啦 婆婆的愛液

諗起個情境都好笑
無啦啦唔知係邊潛個壺出黎
又唔知入面係咩
係隻怪面前就咁隊

唔係飲架下嘛

半滿即係有人飲過啦

不過會唔會係大肚水嚟，掂到會生BB

其實係毒藥
飲到一半頂唔順瓜左
所以得一半

咩logic

突然覺得飲完係冇效果
潑蜘蛛都係冇效果

希望係油
噴返出嚟增強火球術

仲要最後攪一大輪個水壺都只係一個普通水壺，咁反高潮

聞吓咩黎先飲都唔俾揀 一黎就All or nothing

已經唔記得個水壺點黎

飲完

之後話係毒藥gg左

如果係咁我即棄game

你不假思索馬上骨都骨都的把內裡的液體喝下。

甜甜的。

......

啊啊啊啊啊！

元氣！

回來了！

「失去 半滿的水壺

HP：40
MP：35（+30）」

不怕你！

A. 使出 火球術
B. 使出 影蛇吞噬
C. 使出 火影纏繞
D. 用法杖攻擊
E. 從工具中選擇武器

A. 使出 火球術

B. 使出 影蛇吞噬

C. 使出 火影纏繞

D. 用法杖攻擊

E. 從工具中選擇武器

Loop完未
A. 使出 火球術
B. 使出 影蛇吞噬
C. 使出 火影纏繞
D. 用法杖攻擊
E. 從工具中選擇武器
呢堆選項出現過幾多次

火球夠做喇 用最少mp 又夠殺傷力

我反而覺得再用遠程魔法會miss
影蛇就穩陣d

好彩冇潑出去

刷post仔表示要準備收爐了

火球一野轟落去

：今日出夠八篇了

真

信主角 主角幾時有miss過一次

Today is the day Friday

倒剩一半

偉哥

火球係遠攻啊

你使出火球術，將面前的蜘蛛燃燒起來！

HP：40
MP：25（-10）

你們相距不遠，牠一下子就被轟飛了，頓時火光四濺，熱力撲臉。幸而你沒有再走前一步，否則小型爆炸可能禍及於你。

「喂，沒事吧？」你對一臉錯愕的白髮男道。

「牠...牠們已經知道了！見到我和你對話，一定想要殺死我！」

「見到的......見到的已經死掉了啊。」

「沒用的！牠們的記憶可以通過接觸互通！這次完了......」

他爬過去拾起針筒。

「不不怕，我救你出去。」

「沒有人......能背叛他之後活著......」他毫不留情地將針筒插進自己的頸項，注射空氣。

突然得，你沒時間反應。

他沙啞地道：

「就讓我變成你的奴隸...玩偶前......有尊嚴地死去吧......

貪......」

他仰天竭力地呼吸了數下，就死掉了。

好像有些關於自己的重要事沒問出來，看來也沒有誰可以解答我的煩惱了。

要在新一批蜘蛛來之前走了。
你在這裡沒有什麼適用的，索性離開了地下室。

返回入口的掩藏處。

下一步......謹慎處理。

A. 前往玻璃房
B. 前往黑幕房
C. 前往螺旋樓梯
D. 離開魔王塔

A. 前往玻璃房

B. 前往黑幕房

C. 前往螺旋樓梯

D. 離開魔王塔

貪.....？
貪婪？！

搞左一大輪，好似都冇乜收獲

我第一時間都係咁諗

搞咗咁耐 單手佬應該殺撚晒上面啲魔王了

走佬先，回血回魔先再打

哂左咁多mp 先殺左4隻gg

無得揀救人

Btw 問埋d無用既野累死白頭佬

出夠8篇了~今日休息

救唔切啦，一野啪空氣針

主角都係原罪？

句野同跟主角講定係回應“他“啊

主角好撚貪，偷雞髀

應該係講緊二樓boss 貪食

呀伯都唔知有boss死咗

主角身世一直成謎
曾經有村民好驚佢
老母死同埋俾提示嗰舊石都有伏線
我相信主角嘅身世係對劇情發展好重要架
但係次次都大票數投咗其他選頂

「他」咪即係白髮男，係白髮男講出嚟架句嘢

我意思係佢個句 背叛“他“都活不下去 係唔係個他先係貪婪

一日唔知主角身世都唔會知主角老豆到底係邊個

同埋黑白藥水既真正作用

應該唔係
貪食冇乜腦 淨係識將所有嘢吸入肚
冇理由將人變奴隸咁識享受

有理

嗰個「他」似係講緊final boss

Pride係七原罪之首
貪婪應該係第5/6
仲有憤怒

其實二樓隻熊係
貪婪 定 暴食?
貪食係咪兩隻魔王合咗體?
咁即係一石二鳥?

一樓隻熊仔係貪食 二樓係嫉妒撚雀 三樓係我隻可愛懶狗

會唔會 地下係貪婪？！雖然講完都覺得冇乜機會

擺明係咁 唔想變成貪婪嘅玩具 chi登仔好多中文好差

慢到唔想追

躝

屌 我地最後飲左

黑幕房，應該有些重要的情報......

你認為。

你潛步過去，走得超級謹慎和緩慢，生怕小小的聲音也會吸引到那些鬼像伙。

尤其深陷敵陣。

黑幕房位於螺旋樓梯的右方角落，換言之是這一層的對岸，你走幾步就要停一停，又要探路又要安靜又要不被發現，走了一段相當長的時間才走到房前。

反正花了不少時間，也不怕再等一會看看狀況。

你觀察到每次有一隻蜘蛛進去，就有一隻出來，大約維持五分鐘就會出入一次。

趁著交替的空檔，你立即竄進黑幕內。

呼。

這裡是......？

房內有四張長桌子放在房的四邊，上面有的放著血肉殘肢，有的是四肢健全的活死人；中間有一條直徑約兩米的L型大鐵喉，一隻蜘蛛在鐵喉附近不知弄些什麼。

你在入口處，位置暴露得很。

該做些什麼......

A. 使出 火球術
B. 使出 影蛇吞噬
C. 使出 火影纏繞
D. 裝作屍體

D. 裝作屍體

無啦啦用招做咩

扮屍好似好伏

扮屍會唔會畀蛛拖左過去大砍八塊

真心笑左

蜘蛛係Uber food黎咋

你輕輕爬上桌子，跟完整的活死人靠在一起，將他們蓋著自己。

你身上沾上腐肉的氣味，衣服已血跡斑斑，連你也快忍不住吐了。

過了約三四分鐘。

突然身子拖飛半空，屁股一痛，原來蜘蛛把你和附近的活死人拖了下來，停在鐵喉前。

你只敢偷偷叫痛，強忍著痛楚。

只見蜘蛛在鐵喉上攪動其中一個扭盤，鐵喉深處發出嘞嘞之聲。

牠拿起你旁邊的活死人，用兩爪擘開他雙眼，之後鼻孔、口腔、陽具、肛門、每一寸皮膚。

又弄了好一會，之後才按下鐵喉上的按鈕，一陣吸力甚強的氣流從中湧出，蜘蛛就小心翼翼將他放在內，身體瞬間被吸走了。

氣流停下。

牠把我眼前的活死人拿起之際，門口又傳來噠噠之聲，牠就把活死人放下了。

這個程序......

像是檢查貨品一樣。

然後送貨。

換了另一隻蜘蛛進來，牠又拿起活死人做同一樣的事情。

可是當牠擘開活死人的眼睛時，因為力度過猛，他的眼珠瞬間滾了下來而且不斷滲出鮮血。

......

蜘蛛擘開他的嘴巴，竟把嘴巴的闊度擴闊至耳朵的位置。

......

牠好像也不滿自己的表現，又急又惱，把整個身體瞬間斬成碎件，把它們扔到放殘肢的桌子上。

......

不會吧......！

看來這些傢伙也有不同的性格脾氣......

這位工人也看來相當粗暴......！

下一個就到我了！

牠一爪就把我手上的法杖打走，隨即抽起我準備檢查。

（法杖失去裝備狀態

HP：40
MP：15（-10））

救命啊！

A. 召回法杖攻擊
B. 使出 火球術
C. 使出 影蛇吞噬
D. 使用 反射卷軸
E. 繼續裝死
F. 掙扎逃脫

A. 召回法杖攻擊

B. 使出 火球術

C. 使出 影蛇吞噬

D. 使用 反射卷軸

E. 繼續裝死

F. 掙扎逃脫

大撚獲

試下A

完
聽日後日不定時出文

無咗支法杖仲用到火球術咩？

設定上應該當使用技能 支扙就自動飛返上手

來來武器來

有冇睇開以前D文
冇法杖開技會error 出唔到招 唔好下下應該點點點啦

扮屍體弄假成真

俾佢斬開之後再食隻雞脾係咪就可以合返埋？

冇定期更新，好大機會頂唔緊

唉 又黎...

而事實上，你必須拿著法杖，因為每當你施放時，它竟然會自動飛到你的眼前，宛若著了魔一般。

你想起你訓練時的小收獲，你將法杖放到牠的前方，欲施法術，法杖因牠夾在中間阻隔而飛不回你手上，反一下子轟在牠的身軀！牠的外皮凹陷，八肢扭曲，似乎痛苦難耐。

有冇睇

Boss都未掂過就殘成咁 身為後排魔法師一個同伴都冇都唔知點玩落去

又有排等了

用影蛇

影蛇驗證過能秒殺蜘蛛仔
然後收杖放火

點解唔影蛇? 快靚正

拎得枝杖黎都遲左啦

一日得8篇 有時幾行字又當一篇
等多半個月入黎再睇算

今晚見

今日星期六

炮擊！

冇晒互動性

樓主不如出長文算啦

寧願你一次過出大篇好過

我諗好多巴打都唔係要求高

但投完一次要等成日

真係唔識形容

唔覺 不嬲星期六日都係咁 上個星期on99唔行舊路打左成個禮拜蜘蛛都make sense嘅

雞脾一日未變壞 唔算耐

但係早一兩日d 文嘅字數同option 俾人感覺真係好似純粹刷篇數 刷夠8篇就收工咁

唔緊要啦，咪慢慢玩

身為懶惰既死忠係唔會偷懶日夜推post 但樓豬係會架

所以今日起碼出一兩篇啦

求你

最慘係唔記得之前劇情

有事有好多hints,細節唔記得左

或者樓主可以整合晒現有所有文章落一篇到

咁觀眾唔需要返舊post搵hints

無得投票就唔會有咁大量嘅討論
無討論就唔會咁投入
唔記得咗啲內容咪自己重睇

你哋等得耐嘅時候都要考慮下樓主都要等大家投完票先再寫後續
有時可能諗好哂嘅橋段會用唔到
仲未計人哋都有私人生活
依家無償咁帶緊個game
有得你玩都偷笑啦

好多故的通病
中段開始拖劇情
後段多數就爛尾
希望呢個故會係例外

你及時召回法杖，返回你手的軌跡中把蜘蛛的動作打偏了。

就同時告訴牠......你是活人！

蜘蛛先是一怔，旋即氣急敗壞地向你衝來！

你掉回地面，馬上又拋出法杖、召回、拋出、召回，好像回力鏢一樣把牠撞得凹洞處處，來回四五遍，牠最後終於倒地昏迷過去。

距離下一隻蜘蛛進來，約莫剩餘三分鐘。

你望向鐵喉，上方有七個鐵製的扭盤，扭盤上對應著七顆小燈，然後右方有一個紅色的開關按鈕。

由左至右，第一、二、三、六、七個小燈沒有亮；
第四個亮起綠燈；
第五個亮起紅燈。

這是什麼意思？

要弄弄看嗎？

A. 按下開關爬進鐵喉
B. 攪動第五個扭盤，按下開關爬進鐵喉
C. 攪動其他開關
D. 離開黑幕房

A. 按下開關爬進鐵喉

B. 攪動第五個扭盤，按下開關爬進鐵喉

C. 攪動其他開關

D. 離開黑幕房

我都有咁諗 不過佢想引導我地問佢覺得我地需要知嘅問題

好像有些關於自己的重要事沒問出來，看來也沒有誰可以解答我的煩惱了。

公道啲

一 二 三層王死左
四層要活人
五層要死人
六七層未歸位

隻杖上返手冇 +10mp?

由左至右，第一、二、三、六、七個小燈沒有亮；
第四個亮起綠燈；
第五個亮起紅燈。

⚫️⚫️⚫️🔴🔴⚫️⚫️ 應該係有需求要祭品咁解
頭3死玩到爛晒所以唔著燈

啲GG點睇到咩色燈 定係比本身冇腳老人家睇？

綠色應該係現時選擇既層數
紅色係有需要既層數

第 4層仲有燈 即係boss未死
如果而家直上第 5層
第 4層 boss未殺 冇得由樓梯走

星期六日出慢啲啱嫁啦 平日瘋狂f5仲攰過番工

紅燈=要死人

1-7燈，去唔同樓層。1-3死咗，無著燈；4-5要死人，而家4著燈，管道去4樓，已送貨一件；如轉5著燈，會送主角去5樓。

6-7可能就係特別因素，唔洗要死人住。
以下亂咁估：例如主角係第6層王，pride係第7層王，佢哋暫時都無要求送貨之類

Agger 依加唔走轉頭就去5樓

咁我哋應該上第四定第五層？
如果揀B會唔會上第五層跳過咗第四層？

似係 揀左A

不過唔知會唔會直接吸左上去喺隻臭雞隔離..

揀埋C可以test下個理論都好3分鐘夠做

第4 5層boss未死即係pride比人埋左單

都係，揀咗C

直上5樓

上左5樓冇得走佬，要打埋4樓boss先有得走，認真？

利申：選D想探索埋玻璃房睇下有冇村民未死

人地點出係人地自由
一年出一篇都吹人地唔脹
寫到明一日八至十篇
接受就睇落去
唔接受就扯，哩度唔歡迎你

係 樓主本身鋪好路，為左我地其實已經殺少左村民 又feel到有啲地方係後期改左，咁都叫唔互動？係咁loop選項其實都關有唔少忠實豬隊友見人投乜自己就投乜事 無論點都好我都會支持樓豬追埋個故 順便推到有好心巴絲畫懶惰仔 ！

仆街了，投完去第五層先覺得你呢個啱啲 應該就咁禁制入去

無咗啱啱開post嗰時一路mon post嘅興奮感
雖然知樓主辛苦 但都係覺得唔夠喉

可能上到五層的話
落四層會見到派仔殺完王

g持樓主 其實都係每隔幾個鐘入嚟睇下咪夠，唔通真係想樓主廿四小時都作故咩

殺 2日?

點解要上五樓送死？調查清楚晒地面層有咩用先啦，話唔定有好處或新發現。

賭$10
六層王係主角(貪婪)
七層王係派荻(Pride，傲慢)

突然醒起 勇者救公主個公主喺邊？

是咪人人有份

由第五層打落去會合pride

ok

我差唔多每隔三個鐘入嚟一次 先更得嗰一篇

冇話歡唔歡迎
我都由第一個post追到依家

你睇下一開始到依家剩番幾多人
有幾多人係當文睇算

有得投就參與
冇得投咪當故睇囉
支持樓主

push

呢個岩

我都係咁既心態

我所謂冇左互動性就係後者

我欣賞樓主既文筆同思路
所以由第一篇追到而家
始終樓主又唔係幫我地打工
佢都有自己既野要做

貿其屌樓主耐update 不如用呢堆時間討論下啦

而家第4層未死 唔知直上5會有咩後果

得番30個村民仲skip第4層

如果真係冇其他路離開
即係一定要連打 4,5層 boss
希望打完第 5層 boss之後先要食雞脾

上五樓係危險，但睇落似最好既選擇

屌 a直接上左4樓打淫婦先啦 跟住拎左野出去升裝再打

d讀者都好快比魔王捉走哂架啦

咁仲好
而家留低玩嘅人都係有心玩
邊似得之前班垃圾亂玩嘅連登仔

支持樓主 慢慢更新 唔好爛尾

岩岩訓醒..
發夢夢到主角最後打哂7層
本身公主係阿派個妹
但係死撚左就變左阿派
救完派仔佢送左傳說之石戒指比主角
姐係扮哂野求婚
條村冇哂人
得返佢兩個白頭到老

Ps.主角係0派仔係1

Cls

呢個結局 收貨

其實因為村民總數減少而引致被捉村民數量減少係合理既

因為適者生存，因為廢村民比人捉晒， 剩番既村民都係聰明d 識逃避魔皇手下

人小咗 搵人捉都難咗啦

樓豬快啲參考下我呢個結局
切合返連登係香港最大gay網站既主題

尾

你扭動第五個扭盤，上方的小燈變成綠色，第四個變了紅色。

喉內深處發出嘞嘞的聲音。

按下開關，內裡呼呼作響，強烈的吸力氣流再度出現。

你拾回法杖，膽顫心驚地走入鐵喉中。

（裝備法杖

HP：40
MP：25（+10））

甫步進，你的身子不受控地浮了起來，沿著鐵喉上升，除了嘈吵的風聲此外什麼都聽不到。

喉內的景色並不怎樣，爛銅爛鐵的灰茫茫快速掠過你身邊。

一陣天旋地轉，跌跌撞撞，不知自己身處何方，直到你仆倒在地才有實在的感覺。

第五層。

你頭昏腦漲，半矇著眼。

原來你從天花上的通風口掉下來，運輸槽藏在這個不起眼的地方，難怪一直都沒留意。

這一層的環境跟以往的炎熱許多，四處都堆滿沙粒，更林立著各式各樣的沙製人偶和肢體，有點像沙漠中展出不同的藝術品一樣。

「又多了一個客人呢。嘻。」

你望向聲音的來源，是一個被極長頭髮披著自己全身的……物體，單憑聲線你可分辨不了是男是女，或許用「牠」……會比較合適。

甚至牠的五官……也看不了，活像一個用頭髮所組成的活毛球。

最奇特的是，牠每一根頭髮都像活蛇一樣充滿活力。

在牠對岸，是跪在地上的派荻，靠住一根鐵管支撐身體。
他不住大口喘氣，盔甲破出了一道道裂縫，染了半片紅，看起來狀態很糟糕。

你想也沒想跑了過去。

「喂，你怎樣？」你說。

他沒有答話。

你拿出雞脾來。

A. 給派荻吃
B. 自己吃
C. 兩者都不吃，繼續詢問派荻

A. 給派荻吃

B. 自己吃

C. 兩者都不吃，繼續詢問派荻

自己食

斷鳩估無痛苦：一陣阿派原來只係魔王製造出嚟嘅假象咪嘥咗隻脾
脾就得返一隻 慎重啲好
星期六日 等多少少討論再投票呀

梅杜莎

自己吃係jm9

粒石咪講左阿派係真勇者黎...

佢指呢個係魔王整出黎既假pride

一打唔駛找

原來紅燈綠燈只係代表條管通去邊層

我一心諗住上返4層睇「色慾」
褲都除埋你俾我睇呢啲

咁又係
過去問左問題穩陣d既

係喎
pride唔係應該打緊色慾咩
上左黎既

第4層魔王應該未死 照扣人數喎 2條鎖匙又係我地到 未必上到第5屠 睇定d好

假象呢個講法有啲道理
沙漠出現海市蜃樓一啲都唔出奇

色慾同派荻大戰咗兩晚
將佢HP搾得七七八八
色慾未見過持久力咁強嘅勇者
放佢一馬

唔想最後一個隊友都死埋
老母弓手法師鐵匠老闆娘死嘅死走嘅走

而家起碼知道pride係自己友先
俾雞脾佢先啦

支持阿派同主角白頭到老 比佢食

可能pride贏咗第四層

睇個死樣都似係海市蜃樓

呢層應該係憤怒啦

點解次次投票同討論都兩回事嘅

因為通常投完先睇留言 會返唔到轉頭

真係有必要睇完討論先投...

投c啊 真係海市蜃樓就無咗隻雞脾啦

做咩俾佢食

嗚 隻雞脾無左lu

望梅止渴咪得囉

真係好撚癲 完全唔明玩緊咩 首先直上5樓 之黎見到腎仔就想俾雞脾佢食 明明4樓仲著燈 明明腎仔應該喺4樓

應該係樓主俾機會我地
如果逐層上未到5樓村民隨時死晒

再睇清楚新呢段 屌你 假啦 不過雞脾應該唔會俾佢就無左嘅

“..你頭昏腦漲，半矇著眼。

原來你從天花上的通風口掉下來，運輸槽藏在這個不起眼的地方，難怪一直都沒留意。

這一層的環境跟以往的炎熱許多，四處都堆滿沙粒，更林立著各式各樣的沙製人偶和肢體，有點像沙漠中展出不同的藝術品一樣。”

真心唔明點解唔番4樓要直衝5樓 （不過都好嘅 反正都無問4樓點打 ）

可唔可以反cup

C

玩mario都有得跳關啦，快啲爆機

隻 game要打哂 7隻 boss
跳到第 7層都係要打返其他

個腦立即有mario啲音樂

大家唔好再睇直覺就投左
睇埋討論認真咁諗下先投神聖既一票

派荻係5F 咩，定係佢一個做呱左4F 上 5F?
話說 點解唔睇定啲先餵雞脾呀？

Ccccccccccccccc

C追近咗咁多嘅

冇可能做低左啦 扣左村民人數

只求C反超

C呀

幫下派荻啦 我真係覺得 幫多啲佢就唔會入魔

海市蜃樓黎架 唔好比住

俾派荻啦，有咩唔對路仲有老母留既黑白藥水可以爆兩次

照計得b係伏 如果真係海市蜃樓 比佢食都唔會比佢食左 c都唔會有事

已經反超

不過個魔王話：「又來了一個客人呢」 個又既用意係咪講有其他人呢 咁派荻冇殺魔王 又講到好熱 沙漠咁樣 當係海市蜃樓啦咁佢話又黎多左個既意思係？

條友唔會死㗎啦 唔好俾佢食

咪派荻第一個 主角第二個囉

不過其實海市蜃樓唔會出現喺眼前

咁個魔王都可以呃主角嘅姐

果個派荻係海市蜃樓 我地拎走左2條鎖匙 佢都幾難上到第5層

喺有魔法嘅世界裏面好難講

Boss 火屬性？

其實幾時有話一定要靠條匙先上到去

f4 boss死咗既機會好細
因為之前f4燈有著到 好大機會f4 boss未死
f4 boss應該唔會詐死 比佢過

可能佢滿足左色慾呢

你扭動第五個扭盤，上方的小燈變成綠色，第四個變了紅色。

綠燈只係代表條管通去邊一層咋

但係點解12367無燈？

因為唔需要祭品？

係 但係紅燈代表咗邊層先需要祭品
冇燈係暫時冇需要 或者己經死咗

問完再食都唔遲啦⋯⋯
樓豬一定唔會比派派死 主角黎

可能最後一層主角先係魔王，派係真勇者打主角呢

問左先都好既，但大家記得我地既戰績：

殺箭手
唔救法師
害腎仔斷手
唔返屋企救老母
入鐵籠觀光唔救人

食雞髀醫刀傷

世界觀唔同無得咁諗

原本係第四盞燈綠色，第五盞紅色，其餘黑色
樓主俾咗四個選項
A 按下開關進入喉管（將會上第4層）
B 扭第5個扭盤，然後按開關進入喉管（將會上第5層）
C 扭其他扭盤 (我相信揀完樓主會話冇反應)
D 離開

然後B最高票
樓主劈頭第一行就寫「你扭動第五個扭盤，上方的小燈變成綠色，第四個變了紅色。」
喺扭掣嘅一瞬間，紅綠色對調
咁就足以證明祭品論同魔王死亡論都係大家FF太多

劇情需要啫
123已通關
67跳得太過份，上到去近乎爆機

講真，黑幕房有條喉吸主角上返4/5層
擺明係我地揀錯路，拖慢劇情，樓主俾機會我地補鑊
否則分分鐘過多幾日都仲玩緊蜘蛛
我地之前miss咗4層通關嘅hint
樓主咪俾我地上5層先囉，否則game over機會好大

睇得出樓主都唔想棄故，盡量唔令我地玩到game over

如果係海市蜃樓
佢就唔會食到隻雞髀啦

蜘蛛既動作係先扭盤 再拎起人
所以好合理估計第 4層係需要祭品 蜘蛛先會扭去第 4層

而且就算第 4層 boss真係死咗
咁去咗第 4層再行上一層 係冇任何損失 又可以執道具

咁打完第 5層點走?
而且我地 4,5層都係冇 hints

上到 7層都冇用
打完第 7 其他都係要打 唔會完 game
而且而家打 6,7層應該會死

話說岩岩醒起
層層王殺完都會有類似爆機過關既顯示
但係第四層咁樣skip左 亦無顯視通關
我覺得穩陣起見 雞脾可以留一留

留雞脾啦梗係
人地石頭話明pride係無堅不摧咁
如果佢真係死左咪當佢係廢up囉

看來情況是我自己想差了，還是再觀察一會再決定吧。

你收回雞脾。

「派荻！你你你沒事吧？喂喂！」你拍打他的臉頰，觸摸之處均是汗水，他只是勉強地呼吸卻一話不說。

「沒用的。嘻嘻。」頭髮物體道：「他已算是不錯了，不過在我的領域可沒方法羸我喔，大約半小時後他就會溶化成沙子了。

不過，你們是我第一次見到的勇者，我給你們一個優惠條件，他一口氣拒絕了，看你怎樣。」

條件？

「我可以不殺你，甚至讓你通過這一層，但你要把身上的一切脫掉，留給我。」

啊……這傢伙是色慾？
不會吧。

「我可不會多問一次喔。嘻嘻。要交易嗎？」

直接上第六層嗎……？

A. 同意交易
B. 不同意交易
C. 不作回應

A. 同意交易

B. 不同意交易

C. 不作回應

BBB

c啦 b可能激嬲佢
c可以靜觀其變等下派仔講野

係咪貪婪嚟
會唔會得一想二

貪婪

唔覆穩陣

一陣剝撚埋層皮都唔夠 唔好比飽飯佢食呀！

除哂俾佢咁主角得返幾多hp mp 係身 哩層走到都上唔到去打怪啦, 撞一撞都瓜得

貪婪點會知足呀

唔應著數d喎

除咗比你走上去，主角係第6層憤怒歸位，殺返落嚟！！

c

......

你沒有答話。

「喔？怎樣了？」頭髮物體道。

你沒有理會，自顧自的將派荻拖到牆邊靠著坐，讓他舒服點。

「只有同意或不同意啊，沒有第三個選擇。」

你仍是沒有答話，只是靜靜地觀察。

那些沙製的人偶，原來不全是沙來的，你靠近其一，發現該臉龐輪廓還清晰可見，下巴、耳朵、鼻尖等彎曲的位置分明是皮膚，只是其他地方都變了沙子，還現出一道道筆直的橫紋。

「喂！要答我啊！」

派荻盔甲上的裂縫，也是一道道極幼的橫紋條紋。

「算了，以為能好好玩一下。」

你胸前的羽毛不規則地晃動，轉頭望過去，牠還老實地站在原地，雖見不到有什麼，卻感到有些東西飛過來了！

什麼來著！好像很快，好像沒時間施法了！

A. 蹲下回避
B. 衝前去
C. 向旁邊跑
D. 堅持施法（使用火球術）
E. 用法杖格檔

A. 蹲下回避

B. 衝前去

C. 向旁邊跑

D. 堅持施法（使用火球術）

E. 用法杖格檔

呢隻game 回避好似係無敵
擋好似都會扣血
求大家唔好擋

“..「派荻！你你你沒事吧？喂喂！」你拍打他的臉頰，

「沒用的。嘻嘻。」頭髮物體道：「他已算是不錯了，不過在我的領域可沒方法羸我喔，大約半小時後他就會溶化成沙子了。

不過，你們是我第一次見到的勇者，我給你們一個優惠條件，他一口氣拒絕了，看你怎樣。」..”

嘴砲的毒撚

回避啦屌

我地向旁邊跑 招技又派仔食 ？

今鋪羽毛係不規則抖動，選衝前啦

攻擊方式係令人石化或者中毒?
扙擋應該冇效
如果攻擊方向係 boss嗰邊
火球應該可以擋到攻擊 再反擊 不過風險太高
羽毛不規則咁郁 有可能係由主角周圍沙入面攻擊

你立即轉向沿著牆邊旁邊跑。

你聽到身後接連發出輕微破裂的聲音，繼續不敢停下。

好奇心滿滿的你，不禁回頭瞧了一眼。

在你跑過的路徑，竟在牆上生出一塊黑布來！

你在牆角處轉彎，胸口的羽毛終於停下來。

回頭一看，黑布原來是一條條極幼的髮絲，自頭髮物體而來，一條條釘在牆上，驟眼看來恰似一匹布，現在定晴一看才發現……髮絲蹬直插進牆壁，估計堅硬稱為「鋼針」也不為過。

密度作為一匹布過份稀疏，作為攻擊……可謂無孔不入。

頭髮物體稍稍扯動，髮絲瞬間甩出，縮回牠處變回柔軟且具彈性的活髮。

牆壁，留下一條淺淺的虛線小孔，小孔竟慢慢擴大腐蝕附近的磚頭，自虛線處剝落熔解，好像被高溫光束劃過一般。

這不是……正常的破壞力啊！

別說被擊中了，被觸碰到一下都會毀容啊！

這是……太不合理的設定吧！

「躲了嗎？不錯喔。嘻嘻。」頭髮物體又發出那不像人類的笑聲：「不回答人可是很沒禮貌啊，這次就當是小懲罰作熱身，下一次可沒這麼容易喔，看穿你了──」

趁牠長篇大論，倒不如還牠一記吧！

A. 使出 火球術
B. 使出 影蛇吞噬
C. 使出 火影纏繞
D. 用法杖攻擊
E. 言語攻擊

E. 言語攻擊

用火蛇燒曬佢啲頭髮

有得用咀盾

b,c,d都係中近距離攻擊
未行到埋去 肯定中招

好想試下言語攻擊

唔答同拒絕都唔得
會唔會係扮接受 行近d 再用火蛇攻擊?

最強之矛

Btw岩岩唔應佢機佢好似好嬲 不如試下言語攻擊佢

嘴炮

用言語殺魔王

嘴炮法師

主角：dllm

對付強大的力量，取巧是王道。

可能吧。

牠想我說話，就一於讓牠看看我的三寸不爛之舌！

「喂！多毛怪！」

「嗯？終於開口了嗎？嘻嘻。」

……

「什麼？叫了我一聲多毛怪就不說話了嗎？」

......

「怎樣啊哼！又玩我嗎！死吧！」

羽毛欲動。

「慢著！」

咦？

好像說話牠就不攻擊了……應該可以爭取多點時間想方法。

但一時之間想不到說什麼……

A. 「你很噁心啊！」
B. 「你是誰！？」
C. 「你的能力好強啊！」
D. 「我同意交易。」

A. 「你很噁心啊！」

B. 「你是誰！？」

C. 「你的能力好強啊！」

D. 「我同意交易。」

屌你老母 睇緊啲咩

C

鳩UP套下料啦，反正都開始咗

行到最近用火蛇

呢隻重唔係傲慢 一於瘋狂吹捧佢

嘴炮mode

引佢自爆弱點

「你的能力好強啊！」

唔……這是真實的，但說出來不知怎地覺得怪怪的，很不像我。

「嘻嘻。是嗎？我也知道我很強啊，一碰到我不論是什麼都會溶解，多堅硬的東西也是喔！即使你避開了我所有的攻擊，四個小時內也會熔化成沙喔，這就是我領域的能力。嘻嘻。你們可沒有勝算啊。」

把自己的底牌全露了出來嗎？

牠可對自己的能力充滿自信。

你望向派荻，他的盔甲從裂縫處流出沙子來。

但我可真的沒有辦法呢……

「你這個人很有趣呢！我嗅到你……有我的味道。」

你的腰間一緊，原來牠一直將頭髮藏在沙石下！不經不覺一堆頭髮竟已纏在你的腰間把你拉過去！你近距離望向牠，頭髮的深處隱若藏著一對眼睛。

「可惜呢，我想把你留下也沒用，最多也只有四個小時。」

你感到腰間愈來愈灼熱，貪熊軟甲全被頭髮裹住了害你看不到狀況。

「你有個好物呢，可是撐不了多久喔。嘻嘻。」

你的雙手活動幅度有限，這樣下去會活生生的被分解的！

A. 使出 火球術
B. 使出 影蛇吞噬
C. 使出 火影纏繞
D. 用法杖攻擊
E. 使用 反射卷軸

E. 使用 反射卷軸

係時候讀檔了

火燒頭髮有無效呢

燒下佢引佢開大技 再反彈佢老味

小心燒埋自己喎 C好似好啲

連出幾篇好爽

沙漠場加針我諗起仙人掌 個啲可能唔係頭髮 係葉 而且難得同佢有直接接觸 梗係用火蛇 燒加食左佢

反彈就唔好咁快用喇 話哂上面都仲有兩層

而家唔好用反射住呀，反射都係反落頭髮殺佢唔倒

c啦

不過我地得番20MP 雞脾就得1隻

反射係時候用啦可能令佢石化咁主角就走到佬

無機會畀頭盔佬食雞髀嚕

CLS上面仲有兩層咁快就用唯一一個反射卷

唔做野都會熔，吸水怪

「嘻嘻。是嗎？我也知道我很強啊，一碰到我不論是什麼都會溶解，多堅硬的東西也是喔！即使你避開了我所有的攻擊，四個小時內也會熔化成沙喔，這就是我領域的能力。嘻嘻。你們可沒有勝算啊。」

阿yeah yeah 你溶解自己黎睇下囉咁撚叻

今朝樓主呢幾篇真心高質 加油樓主

重溫一下

物資：
．全家幅畫紙
．大漢的遺物
．半滿的水壺
．暗紅色的八角鑰匙
．金色的老舊鑰匙
．白色藥水
．黑色藥水
．反射卷軸
．雞脾x1
．蛋

水冇咗喇

Haha 照cop第一頁唔夠你快

會溶解冇辦法...
如果用反射卷軸將傷害反射比佢得唔得

呢啲無敵setting boss 一定係引佢自爆

如果係秒殺攻擊 一下就溶 咁都仲有得反射

幾個鐘先溶

假設係慢性連續傷害 反射就完全冇用

如果係一下傷害 只係幾個鐘後先生效 咁都可以反射 不過反完都係要等幾個鐘先有效力

學鳴門用嘴遁收佢做𡃁

我覺得唔洗用反射
用走位引佢溶自己

我覺得佢怕水

半滿的婆婆閪水已經飲左

繼續同佢談心

試下用李添命嘅思路藝術

我地得返25mp
正路應該用影蛇之後有咩事仲可以用火球術
而家一下用大絕20mp姐係一陣一定要食雞脾
一係就做物理法師

「你這個人很有趣呢！我嗅到你……有我的味道。」

貪婪？

機會嚟啦多蒙

C. 咩菇咩菇fire

係咪走得出佢嘅領域/ 引佢自己自爆就會贏

返去買張傳送卷軸，send佢出塔外算啦

買兩張 send去公主到再send返出黎

應該全層都係佢嘅領域
反而覺得隻野唔識行 固定一個位

隻boss: 你來之前...偷了雞髀吧？

試下楊天命

老闆娘

「一碰到我不論是什麼都會溶解，多堅硬的東西也是喔！」 唔通係要放棄隻雞脾

頭先仲要冇放棄雞脾

咁有自信 會唔會係慠慢

最強的矛和最強的盾？

我覺得隻boss無腦
真係要靠智取，引佢自己打自己

覺得隻boss除左傲慢 講兩講又嬲豬好似好憤怒 叫豬主角剝野又似貪婪

其實所有都係傲慢。
剝野唔係為咗你啲野，係為咗你臣服。
都因為佢係傲慢你唔睬佢/串鳩佢佢得唔到重視所以嬲

LM

咁姐係擺到明當我地派仔冇到啦

傲慢vs傲慢

雖然講左星期六日出少啲，但係真係有啲慢。。。 如果到依加都係得一半進度，玩多兩個星期走唔甩，大家嘅熱情會開始凍~

仲乜要咁急完 我覺得OK噃

我寧願慢慢出高質埋尾好過

今日暫時好似得兩三篇

數撚住有排未夠

真
一路出 我地一路討論 佢要一路debug 好撚難嫁你諗下 so far去到7仲係好正

Anyway 屌你 快撚啲啦巴打

仲未出

效率真係比開頭低咗好多

再推

可能臨近聖誕多野做啫

咁正嘅故唔會爛尾下話

推

對唔住 呢個速度同效率真係忍唔住比個負評

今日未夠8篇

香港人難服侍 真係唔係浪得虛名

你使出火影纏繞！

HP：40
MP：5（-20）

火蛇從你手腕竄出，衝上你身體圍繞數圈，全身閃爍著火花，你卻不感絲毫痛楚，將纏在身上的頭髮燒得一乾二淨！火舌更順勢沿著頭髮吞噬，朝本體燒去！

可是威力已成強弩之末，牠也當機立斷將掛在中間的頭髮割去。

「危險啊......想燒死我嗎？」

你打量身上的軟甲，質地已不像以前般厚實，更冒出三數個小孔慢慢綻開。

「想不到你瘦瘦地身軀能有這等威力呢......不過我已看穿了。嘻嘻。」

牠的頭髮忽爾縮短成波浪狀，壓縮、抖動。

這有點像......

羽毛再度抖動了！比上一次更不規則更混亂！

這有點像......什麼呢......

A. 法杖格檔
B. 低頭蹲下
C. 向旁邊奔跑
D. 吃下雞脾
E. 使用 反射卷軸

A. 法杖格檔

B. 低頭蹲下

C. 向旁邊奔跑

D. 吃下雞脾

用火攻有效

讀檔

岩岩跑走係得 再試多次 得番5mp 淨係可以用多1次火球術 睇定d先用

5mp 真係乜都做唔到... 今次應該走唔甩 佢應該睇穿左

今次唔知點投好

啲頭髮似音軌？ 一講野就唔攻擊？

更不規則更混亂
會唔會係多角度攻擊 ，點都避唔到

像彈弓？

投左b🤔
講到咁應該同上次個攻法有d 唔同, 應該無咁易避

反射
食脾
reboot

終於live可以參與下討論

作者寫:
已經睇穿咗 同 更不規則
避應該已經無用
應該其他選擇先啱

中佢招技應該會有持續傷
最主要係博即時傷幾多 如果唔多
之後用雞脾應該頂到2-3 Rounds
仲要博頭髮嘢死咗之後 啲傷會唔會停

覺得係海膽式無差别攻擊 港九新界無得避

低頭會唔會可以靠條圍巾擋開攻擊 好似上次隻蜘蛛咁

波浪型 壓縮 抖動 仲唔係360

反射佢等佢打返自己
死左最多咪再打過

認同
試試粒石

你抽出反射卷軸，準備把它打開。

烏鼠，你最好別騙我！

......

這個......

是儲力的動作......

像彈簧一樣！肯定不妙......

烏鼠你真的不要騙我！貨不對辦我一定會找你報仇！

頭髮如瀑布般澎湃地傾出，軌跡四方八面地分散，目的地卻是集中向你射來！

你立時拉開卷軸，白光一閃，上萬根髮絲紛紛轟在卷軸上，你卻毫髮無損！

「失去 反射卷軸」

那撮巨型的髮束呈曲線波浪狀，掀動回頭髮物體身上，髮尖頓時反向扭曲轟回去！

「嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚哇──！」

無數的髮絲貫穿牠的身體，牠被強大的破壞力推扯，卻用僅餘的頭髮擋下。

牠就這樣斜斜的僵住了。

不站著，也不倒下。

牠沒有再說話。

頭上的活髮，靜止了不少。

……

牠死了嗎？
能補上一記火球就好了……

A. 走近檢查
B. 吃下雞脾
C. 法杖攻擊

A. 走近檢查

低頭屈石啦屌

B. 吃下雞脾

C. 法杖攻擊

反射啦 再頂啲防具武器熔哂 贏左都唔駛打落去

岩岩先想講幾驚佢整爆我地件甲 大家就用左反射
Btw個卷好似好洗得 可摸耳大手買入

想知點搵烏鼠報仇
主角自己意識到自己識讀檔？

一件道具一隻boss都還好
補完刀睇下派萩先決定隻脾點用

食雞脾出技啦 作者都話補多招

能補上一記火球就好了……

明顯唔夠mp出技殺佢

雞脾得一隻，致命傷

btw 之後番食物店點同老闆娘交代

老闆娘離開左啦

老闆娘:原來你條瘦撚就係貪婪

明顯要揀B

之前打第二層死左兩次 豬角都有話有前兩次的記憶 所以自動揀3

食雞脾呢刻有機會寫成回mp阿 唔係真係諗住物理攻擊殺到頭髮系既boss 阿

我地有5mp. 應該用到火球喎

咪係 件甲都頂唔順仲用支杖扑佢

熔左都似

老闆娘走左啦

裝左紅石 招勁左 出招mp用多左

裝咗粒紅石 用技用多咗mp
第一頁有寫現時用技要既mp

食脾再用火球啦

係喎 咁食雞脾先

你特地跑到牠身後，放下法杖，又跑到牠身前召回。

回力鏢戰法！

噹──！

嗯？

「不是這樣容易喔。嘻嘻……」

牠的頭髮全都變了堅硬的質地，法杖可攻不入牠的頭髮！

「很想要喔......

你的軟甲...

你的法術......

你這個有趣的人......

嘻嘻！」

你的腳跟一痛，牠的髮絲竟有兩三條像蛇般纏在你腳踝，更緩緩襲上來！

沒有痛楚真的不會發現啊！

HP：30（-10）
MP：5

你立即奮力用法杖弄斷，並拉開一定距離。
幸好牠現在的狀態頭髮移動的速度十分緩慢，令你有足夠的時間應對。

可是……能不能發現就另一回事了。

那活用頭髮的程度，好比手腳。

牠可是有著千千萬萬對手腳的強敵。

「繼續跟我耗下去吧，時間到了你也會完蛋！嘻嘻。」

門突然呯一聲牢牢關上。

回復法力……雖然回復法力才行嗎？還有什麼可以吃下肚？

A. 吃下 雞脾
B. 吃下 蛋（？）
C. 喝下 白色藥水
D. 喝下 黑色藥水
E. 搜索每一個角落

A. 吃下 雞脾

B. 吃下 蛋（？）

C. 喝下 白色藥水

D. 喝下 黑色藥水

E. 搜索每一個角落

搵一搵先都好 仲有時間 趁仲有30血 搵唔到先食雞脾

雞脾 燒佢老母閪

食雞髀既話就算贏到都好難玩落去
一定係揾左周圍先

儲埋成日冇睇
一次過當長文睇幾爽

有30血就搜索下先啦

突然俾蛋我哋食好似有古怪

搵咗先
估計係慢慢扣血
而且唔知殺完 boss 係咪會自動解除效果
有機會要留雞脾救派荻

好難玩

應該就冇毒
不過有機會係扣hp 唔係回mp

各位巴打 有30呀 唔急嫁

有道理 轉揀E

蛋係寵物龍黎 唔好食呀

腎仔係樓主個真身黎 唔會咁易死

其實隻蛋帶咗幾耐

上次湖邊訓練完拎返隨身物品發現

可能派仔身上有一打補給
只係冇力拎出嚟食

打緊boss搜索 真係痴撚線

食雞脾啦好嘛 呢個choice已經出現過唔止兩次

試下藥水？

無其他有理據嘅推斷唯有搏佢唔會番生繼續係咁
留喺到就咁要幾粒鐘先死 搵一次應該無問題

回復法力……雖然回復法力才行嗎？還有什麼可以吃下肚？

作者俾哂tips

連登仔

先殺boss先
殺完大把時間搵啦

冇Mp點殺

搵左先!隻boss又無寫會再生

牠的頭髮全都變了堅硬的質地，法杖可攻不入牠的頭髮！

補mp 出技好嘛

我想繼續睇故

如果有回mp水 應該冇野要考慮
但係雞脾回滿hp mp 之後未必再有道具可以取代
而且有機會要用雞脾救派荻

食雞脾
哂左反射捲軸仲唔殺boss

食雞脾好啲喎

老闆娘走左 唔好太早食好d 搵下有冇補給品好過啦 隻王應該唔會回血 我地又仲有30血 搵唔到先食雞脾都得

蛋係用黎食架咩？
蛋係用黎孵小火龍架嘛

當pride死咗，就會係隻蛋到重生，誕生新一代勇者

作者應該諗下主角可以自己煮補結或製造藥水
主角連加工武器都識喎

之前hard mode俾班友troll到個人仔就死依家轉返easy mode有曬guide hints🤣

但佢地都唔跟

四處走走，應該有東西可以用的……

你進行地氈式搜索，檢查每個沙偶、每個角落、每幅牆壁、甚至派荻的盔甲也搜了一遍，也沒有東西能讓你回復法力。

只感到愈來愈熱，自己好像快要融化了，輕得像沙子一般......

只靠幾根髮絲，所傳來的蝕骨之痛可算是叫你維持清醒的唯一原因。

HP：25（-5）
MP：5

絕望了嗎……

……

噗。

沉實的一聲，在你身後傳來。

是運輸通道運過來的祭品。

你拖著身子走過去，也許這是最後的希望了。

……

這次的祭物，是完整的屍體。

他穿著衣服，連同一堆鐵塊裝備等等，一塊兒堆運了下來。

你多迷糊也好，一眼就認出了。

「你……你你你……就是我的希望。」你從那屍體的手中取出一柄鎚子，再從爛銅爛鐵堆中尋出了打火石。

你消失了這麼久，現在才把你運過來，果然不好對付呢。

你每次見到我便冷嘲熱諷，現在到這一刻卻還在守護著我。

待一切完了以後，我再找些好裝備給你吧。

你想起了他怎樣教你生火，將鎚子的木柄燃燒起來。

「死吧。」

火鎚子觸到頭髮，點燃起小小的火光，漸漸成大火。

耗時會很長，可是，牠值得。

這一層只剩下牠的慘叫，在你耳中聽起來並不怎樣痛苦。

－第五層Clear－

貪婪花盡一生想撈緊自己所渴望的，就是成為人類。

牠想抓緊人類，但每當牠拿著，就化為灰燼；不拿著，也會隨時間灰飛煙滅。

失去，渴望擁有，失去。

周而復始。

只因牠渴望不屬於自己的東西。

永遠不滿足，就是貪婪；

永遠不滿足，才能是貪婪。

你不感到熱了。

沙漠，怎麼會下雨呢。

……

A. 檢查「貪婪」
B. 查看派荻狀況
C. 搜索鐵堆

A. 檢查「貪婪」

B. 查看派荻狀況

C. 搜索鐵堆

鐵匠大叔

今日咁多了
聽日由朝做到晚，盡出，有機會好似今晚咁十一點後先爆seed出文

服了

大家收好哂d野先好叫派仔
條撚樣次次唔出力收穫又拎大份

好有ds 嘅洋蔥騎士feel

RIP

大叔

成為偉大勇者 由執屍開始

無啦啦變左easy mode

今次死得咁突然

落第4層會唔會見到全祼老闆娘咖

睇到鐵匠佬條屍運上黎果到喊左
咩鐵佬消失左咁耐 依家先運上黎
主角撚起佢教佢生火
仲有主角口吃依然咁話你就是我的希望

應該唔洗救pride
慳翻

其實無話突然
不嬲揀得啱就贏
今次仲要用咗反射卷 差唔多啦

跳左個打火石
但見到打火石都識do啦

本身都等到有啲頹
但臨尾大叔度又呼應返勾畫返開頭 好正
會繼續支持

Live！
謝樓主

一開始講咩頭髮好似蛇 掂到又郁唔到
仲唔係講緊美杜莎

話時話 其實第四層個色欲死左未

要睇下派仔點講
正常嚟講上得嚟應該就搞掂咗

feel 到作者唔想俾大家整死主角
所以廢事俾咁多選擇
寫死個boss 就算

我覺得未必死
覺得作者係會有Speedrun 路線
可以諗下一開始如果係第一層開始 我哋或者會有得直上第5層 我哋只要揀啱嘢 之前觸發過個黑商劇情 攞到反卷 係充分有可能過到第5層
當然無裝咩都無 機會真係微乎其微
以上純粹係猜測啦
而家剩低嘅巴打都好細心睇清楚晒對話先 亦捉到作者思維 咁落去仲有機會

呢層完全感覺到入咗easy mode
不過第一次唔洗死唔拎提示打贏boss值得鼓舞

檢查「貪婪」獲得裝備「假髮」

香口膠
Hair gel

銀幣
定係褲襠有好多雞脾

派仔應該死左喇 四小時已過

你走近貪婪的屍體，牠本來所躺下的地方，只剩冒出白煙的沙子。

沙子上方略微濕潤，上方就靜靜地放著一隻海膽。

牠被自己的尖刺倒插，恰如擘開自己的心臟般，擘出一道裂縫，隱若現出橙紅色的生殖組織。

你沿著裂縫撕開。

「獲得 『貪婪』之生肉。」

本是用作防衛的尖刺，硬要充當掌握一切的手腳。

連慾望也親手摧殘。

偏偏是海洋生物，卻在沙漠中死亡。

算是放肆了這麼久的代價吧。

......

A. 吃下「貪婪」之生肉
B. 查看派荻狀況
C. 搜索鐵堆

A. 吃下「貪婪」之生肉

今日咁早有文

救咗派狄先，唔好連唯一隊友都無埋

Boss嚿肉話晒都係rare item，應該唔止補hp mp咁簡單嘅，食咗應該有能力加

係

陣間又被佢攞咗舊肉，食咗先啦

食左先啦 派仔有傳說石無事架

A

食咗會唔會黑化

點解唔生火煮熟佢先食

食肉->鐵堆->最後先搵派仔

索尼一樣食到痾

食錯嘢，肚痾，HP-10

海膽都要熟食

海膽刺身

海膽狗肉天丼

唔比食懶惰

食左應該有得加血加氣

好伏，唔食啦，生勾勾
出左塔問下咩料先處理舊肉

咪咁少氣啦 無血無魔食少少無所謂啦

死狀同安比一樣

又想比派仔分走戰利品呀？

食粒生肉再落去大戰色慾

真係海膽嚟

要狗仔呀唔要狗肉呀

話說
依家諗返
派仔條廢柴
又話頂尖身體質素
但連個裸女都擋唔住
係咪特登想陰死主角
因為佢好有自信唔洗再同主角組隊都可以爆機咁

識煮嘢個啲人都唔見哂

係要陰死主角
佢上次就唔會關門叫你走啦
唔使自己落手都毒得死你

條廢柴似係嫌自己收穫未夠大份果種
所以急住關門
點知第五層就跪低

諗諗下行地下室先啱
一陣行舊路上到去
仲係開唔到門就搞笑

佢應該估唔到自己會俾色慾chur爆條血

都唔知有冇真係打低色慾
嚟個post個樓主唔會亂寫野（電梯燈）
如果靠留精當過路費/走秘道
以後真係直接叫佢廢柴算啦

講起上嚟啲Boss 嘅本體由熊到孔雀到狗到海膽
四樓唔知啦
不過睇落就好似愈來愈細隻
唔知有咩啟示

觸手
可能八爪魚

大結局主角一個食放題了

梗係依左先
明知pride係final boss 比d戒心啦

你就係貪食

食海膽啦
趁仲新鮮
增強性能力準備俾色慾挑逗
派仔呢啲主線角色唔會死住架

可唔可以分少少俾派仔食
等佢幫我地試伏
食完回復生機既話我地先食大件

一陣原來係淫賤不能移咪奶野
派仔即刻除甲屌主角屎忽
俾人屌不如屌人

咁可能主角係0仔呢 食完都係想俾人屌

鐵匠死左 舊肉直接食算

sorry 唔係太明 點解鐵匠死咗會clear第五層 睇極都唔明

咁其實係第4層boss比pride殺左？唔係佢點上黎 不過前一晚又捉村民

繼續相信係假嘅

點先唔捉村民話
係入左塔就唔捉
定通緊關(準備/打緊王)先唔捉

點解主角係湖邊個陣 pride係入面都照捉
所以捉人係睇主角夜晚既位置？？？

無咩用既資訊： 我地係蜘蛛搞左成兩日都無捉人

如果前一日冇 boss死 每過一日就會捉人
入塔後時間停頓
全隻 game既時間以主角為主 唔會理其他人

樓主個故好有深度好正 G持！

幾日冇追post

//火鎚子觸到頭髮，點燃起小小的火光，漸漸成大火。

耗時會很長，可是，牠值得。

這一層只剩下牠的慘叫，在你耳中聽起來並不怎樣痛苦。//

咁都睇唔明？

好正 求畫多啲

好耐無畫出

即係燒埋隱咗身嘅貪婪？

盡左力嫁啦

會應該係痛到郁唔到 之後咩菇咩菇fire等佢慢慢燒死

貪婪個描述好似佢

好得意

炙燒海膽

定佢

你走到派荻身邊，他的呼吸薄弱，胸口起伏得很深，很慢。

「喂，你怎樣？」

他摸向肚皮的裂縫，撥走沙子，慢慢坐直身子。

「沒......我休息一下就好。」他閉上眼睛。

沒事就太好了。

我可不想孤獨地。

隻身上路。

......

A. 詢問有關第四層的事情
B. 給他雞脾
C. 給他「貪婪」之生肉

A. 詢問有關第四層的事情

B. 給他雞脾

C. 給他「貪婪」之生肉

D.使出 影蛇吞噬

問問題先啦
佢都話自己唔死得

都唔知點解當時會有殺箭手呢個選項

樓主完故會唔會講下唔同選項會有咩影響？

俾你揀coop 定 single
派仔係主線劇情，所以唔算

主角收埋隻雞髀

比哂tips 唔想佢死
比雞脾la

咁辛苦偷隻脾返黎仲收收埋埋

佢話自己休息下就得 頂尖身體喎

咁又係，如果唔上第六層 可以翻去抖下，還掂今晚都冇人會比人捉

上次同派仔見面好似係一兩日之前

唔通佢用左一兩日先收服到色慾

頂尖身體

利用腎仔頂尖的身體跟乜鳩之石換取公主

望住隻狗 仿佛睇到主角係瀕死既派仔面前拎隻髀出黎 又以為自己好撚醒咁收返埋咁大隻髀

點都要喺四五樓搜掠下戰利品，再出返去提升下實力，甚至買多個反彈卷軸啦。

主角：嘻嘻 （收埋）

問完佢咩事
再落第4層睇咩環境

跟住走佬啦

不了 帶番去一齊燘狗肉

屌你呀 小狗哭了

狗仔：想食我

好應景

打多兩關攞埋啲支竹你就知

支竹

「第四層......發生什麼事了？」

他緩緩轉頭看你，嗤笑了一下。

你不明所以，問道：「魔王王王...怎樣了？」

「解決了。」

「意思是......殺...殺掉了麼？」

「沒殺掉，不過他生不如死了。」

「這是......什麼意思？」

「沒有什麼，那傢伙我無論怎樣下手也殺不掉，索性把他的手手腳腳鑲在牆，放血算了。」

「怎樣也殺......殺不了？魔王放著不管不不不太好吧？我們可要沿路回村...不不知會不會出什麼意外呢......」

「我可沒想過回去。」

「嗯？」

「我的目標只有一個。咳。」

「是......什麼？」

「我要休息了，你要回第四層就去吧，我好一點就會上去。」

這是......

A. 勸服一同行動
B. 留下雞脾
C. 檢查鐵堆
D. 返回第四層

A. 勸服一同行動

B. 留下雞脾

C. 檢查鐵堆

D. 返回第四層

a/c先
留佢喺身邊防止黑化

CCCCCCC

「沒殺掉，不過他生不如死了。」

啫啫狗煲了

釘佢上牆屌佢屎忽

派派唔好咁硬頸啦 我地先係主角

鑲條仔埋牆自己瘋狂自動波

搵埋鐵匠剩低既野 之後再落番第4層

C完再睇下點啦

叫佢一齊行動先啦
佢自己衝配角上去點殺大魔王呀
大佬 我地先係主角

要攞提示先殺到第 4層 boss?

理解能力差到咁

同埋pride落去好啲喎 佢識打佢

原來而家小學生都上到連登
咁都可以睇唔明

真係見過有小學生上連登

呢篇有啲畫面 所以忍唔住撩左幾下

咪搞我懶惰啦

又喊一次

高質

鐵匠呢下神來之筆真係好正

嘩屌你正撚到
求你同樓主合作

娘子 快來看上帝

莫非pride個妹⋯其實係公主？

但係嫉妒係話殺咗佢妹㗎喎，仲用佢個樣用咗一段時間，咁玩家係救緊乜

咁勇者救公主嘛，pride又係勇者，可能個設定就係殺魔王然後同舊石交換返公主返黎

pirde佢愈嚟愈自大喇

有漫畫睇添

漫畫同我想像畫面差唔多

你走到鐵堆附近，看看有什麼東西合適。

那些都是你不陌生的工具，都是他平常日夜捧在手的東西，看來沒什麼適合你用。

除了一樣，其他人也許以為是平庸至極的穿戴飾物，可是見過本體的你可清楚至極。

他把當日的貪食之皮，製成了一隻右手手套，也許是防止他打鐵太多而繼續勞損，抑或不慎弄傷自己。

年紀不輕了，用了這個應該舒服不少吧。

「獲得 貪熊手套（+10HP，免疫一般刀劍傷害）

HP上限：60（+10）
MP上限：60

現有HP：35（+10）
現有MP：5」

謝謝了，師傅。

靠著你給我的東西努力活著。

A. 返回第四層
B. 吃下雞脾，返回第四層
C. 繼續跟派荻談話
D. 上第六層

A. 返回第四層

B. 吃下雞脾，返回第四層

C. 繼續跟派荻談話

D. 上第六層

師傅

畫畫個位巴打好癲，睇完我都好感動
超級多謝！

樓主多次重提第四層
睇嚟係有必要落去除去後患

拉埋派荻一齊行先落去啦

因為只可以由樓梯走
4樓除咗 boss應該仲有道具
所以唔係寫離開塔
不過好大機會落到去 隻王己經回復好

派仔真係廢柴嚟

你走到派荻旁邊蹲下。

他閉上了眼，正在休養生息。

你去了搜索物資不過十分鐘，回來察覺他的呼吸好像正常了一點。

......

「還有事嗎？」

「啊⋯⋯」

「沒重要事別煩我。」

要問些什麼嗎？

A. 「你怎樣打贏第四層魔王？」
B. 「下層的村民怎樣了？」
C. 「你沒鑰匙怎樣上來？」
D. 「沒什麼事......」

A. 「你怎樣打贏第四層魔王？」

B. 「下層的村民怎樣了？」

C. 「你沒鑰匙怎樣上來？」

D. 「沒什麼事......」

冇咗說服佢一齊行動

答沒什麼事
扮慘扮無奈

唔好一味問情報，關心佢
揀d

睇字都無乜 睇上面巴打畫畫真係

係時候要關心下派荻 感覺佢愈來愈孤僻 唔關心佢一定會入魔變最終boss

樓主嘅文筆寫呢啲感動位點到即止，好到肉

條友真心好寸
我係主角就打鑊佢先
冇主角你甚麼都不是呀

E. 開始幫腎仔劣鳩 希望chok到啲料出黎

有洋蔥

一入到黎睇到個漫畫又要sad多次

「你沒鑰匙怎樣上來？」

「誰說要鑰匙才可以上來？」

這傢伙……不是強行打破那鐵閘吧？

「鐵閘，本來就開了。」

暮然想起，當天臨離開前，鐵閘可沒有關上。

他可是一直留在那處跟魔王戰鬥啊……
即使關上了，待魔王出來，要打開應該怎樣也有辦法吧。

啊，好像問了個什麼蠢問題……

「那你怎……」

你正當想再問一條時，他已別過面去。

「準備好上去的話再找我。」

……變得愈來愈可惡啊。

好！

A. 上第六層
B. 返回第四層
C. 吃下雞脾，返回第四層

A. 上第六層

B. 返回第四層

C. 吃下雞脾，返回第四層

懷疑pride講大話

出文好快
多謝樓主

鐵匠個位正

……變得愈來愈可惡啊。

仆街，連主主角角角都咁講係咪暗示派荻一定會入魔？

小心駛得萬年船，還是先吃下雞脾吧。

你想起了當天烏鼠的舌頭……流下的唾液……

嗯…
都乾了，就當沒事吧……

HP: 60（恢復至全滿）
MP: 60（恢復至全滿）

算了，還是先看看什麼下層什麼狀況。

始終放任下面的魔王不管，不知道會不會又有多幾個村民犧牲。

而且，上第六層言之過早了吧？

你隻身返回第四層。

甫開門，已感強烈的毒霧撲鼻，比起之前第三上四層時濃烈得多。

即是說，這就是核心地帶嗎？

毒霧飄到你的鼻旁，但你圍巾上的青玉閃閃發亮，以頸為中心生成一層薄薄的青色氣場，圍繞成一個小小的保護罩。

你看著毒霧襲到保護罩時被微微推開，它幫你過濾了一定的有害物質，可是無法完全避免吸入氣體，身體還是隱隱不適。

HP：57（－3）
MP：60

紫霧害你的能見度甚低，你隨著飄來的源頭走去，發現是一個不斷在半空旋轉的水晶球，自它處無間地播出紫氣。

看來這就是叫人身體軟倒的原因……

A. 用法杖打擊
B. 觸碰水晶球
C. 檢查別處

A. 用法杖打擊

B. 觸碰水晶球

C. 檢查別處

竟然冇得出魔法破壞 有古怪

咁快就攻擊 都係睇定d 先好

身為派仔老婆既主角摸粒水晶->色慾幻覺係咁撩佢->主角：女..女人...不了... ->扯唔起->色慾崩潰自爆->第4層clean ->上6樓搵派仔團聚

岩岩拎完手套 依家有得比你摸

有手套可以摸點解要打個波

今日就咁啦

辛苦曬

明天請早

好叻 出左咁多

點解要浪費隻雞脾

明明仲有35血

打爛似會放哂所有毒氣出嚟，摸下算啦

樓主好有心堅持到咁耐又冇低質左

諗諗下而加都幾難打落去，雞脾個老闆走左佬，而加又冇咩錢係烏鼠度買野

多謝各位支持
遲啲有機會會再畫

揸揸個波先啦

樓主我愛你

手套只係右手有咋喎

個故完左直接可以當漫畫出 正過打飛機

得返5mp 其實冇得慳

…變得愈來愈可惡啊。

派仔每次受完傷都會用傳說之石，意志會逐啲俾粒石侵食，最後變做魔王

主角本身有法師天份，水晶分明係魔法物品，摸一摸話唔定可以關機唔放毒，留返之後兩層用黎毒boss呢

應同
粒野有用可以拎走

戴住手套摸，無事嘅

派荻冇打爆舊水晶即係物理未必work 今次冇出用魔法打爆 即係觸碰可能可以注入魔力

走之前毒死/燒死晒d 蜘蛛佢

觸摸水晶後獲得神秘力量， 手上的蛇形紋身又再次泛起變化，變成紫色。

習得毒蛇之舞
mp上限加20

...

手套只係免疫一般刀劍傷害 唔係咩都防

拎走粒珠

粒珠係色欲本體蚌精

摸到佢高潮

掂粒珠會吾會食血

就快儲齊啲料了

你伸手觸碰水晶球。

......

嗯？

沒有反應啊。

嗼。

極其寧靜，忽然傳來一粒細小的聲音，你馬上轉頭望去。

什麼都沒有。

剛才的感覺，就像有個人在你耳邊刻意地張開嘴唇。

如此之近。

驚魂未定，左手腕傳來一陣溫暖，你本因緊張而冰凍的身體，被一隻纖纖玉手輕輕掃過，沿臂而上，指尖劃過之處都留下溫熱。

一張臉自你後方斜斜現出，下巴抵著你的頸項。

嗼。

你莫名心跳加速，想要把一切撥開之際，身影晃動已轉至你面前，身體不由自主的被按到地上。

一個赤條條的女人，騎在你的腰上。

她有著一把長長的紅髮，標緻的臉孔帶點冷酷，身材高挑均稱，配搭著蛇腰曲臀的線條美，可找不到挑剔的地方。

她右手五指繞過圍巾，於你頸上溫柔地輕撫；左手放於你胸口，向下慢慢打圈移去。

這等肌膚之親，從未嘗過。

壓迫，同時冒出絲絲快感。

唔......

HP：54（－3）
MP：60

......

A. 觸碰肉體
B. 掙扎離開
C. 與其對話

A. 觸碰肉體

B. 掙扎離開

C. 與其對話

有冇甜?
有就a

對話

唔好上當呀連登仔

甜你老母呀，你班仆街咪中色慾呀

留返ending同派仔慢慢甜

D. 立即展示30cm巨龍

屌 pride又話解決左 而家又俾佢誘惑者係點

佢比色慾解決左就真

可能比左過路費

又話釘起咗放血

主角：咪..咪搞啦...派...會嬲..

唔知係咪追樓主個故追到上哂腦 最近發夢都係呢啲勇者冒險情節

派荻講「他」 應該唔係真身

條廢柴到底有冇一次係可以靠自己解決
面板數值高但零戰績仲要勁寸以為自己carry緊

boss可以有兩隻 男個隻被派仔釘牆 左 呢隻留比豬角慢慢玩

屌原來派仔真係

釘男嗰隻上牆慢慢玩
同埋防止佢同自己爭主角

一直支持派仔x豬角

AAAAAAAAAAAAAAAA

原來又推到九百幾
樓主搖撚準備

準備好再搶1001了

色慾係連登仔最大弱點

我相信豬角唔會帽派仔

色慾係隻蚌，會出幻覺？

真係要食放題了

話左啦

C啦
言語挑逗下先
唔好咁快埋牙

同boss舌戰

936

見到囡囡，連登仔一定狗衝
準備load save 啦

咸濕連登仔全面進場佔領主角行動

沐浴於溫柔鄉之中，本我早已越過超我，倒不如聊聊天聽她說話吧。

「你......是誰？」

她嫣然一笑沒有答話，將身子微微傾後，兩手於你大腿間遊走。

由下而上欣賞她的嫵媚，視線穿過吹彈可破的肌膚、雪白種粉的雙峰，到達惹人憐愛的雙目。

你心快要跳出來了。

「那個......在哪裡啊？」

「你要找誰啊？」她開口了，嬌豔地笑著道：「這裡只有......我和你呢。」

唔......

HP：51（－3）
MP：60

你吞了吞口水。

A. 觸碰肉體
B. 掙扎離開
C. 繼續與其對話

C. 繼續與其對話

b

走啦

好走啦，會比佢殺死架，投下B啦

再傾落去都係遊花園，一摸又驚沉船，都係掙扎啦

無雞髀就唔好dum波鐘
呢隻色慾係精神攻擊+消耗戰

就毒死啦 b呀

扣hp啦 走啦

就算打贏色慾, 重有兩個boss, 重要無補血

講真如果打呢隻唔洗用key 打完賣左果兩條key就fatfat

打完就直頭搜索下依層睇下拎到咩寶物或者救到咩人益啦

搜索第4層=檢屍

一棍扑落去啦

求琴日個清畫埋呢段

加速呀!快啲屌死佢

求下你

伯母神

快啦屌

d. 除褲，準備抽插

淫婦！我地有老公架啦

冷手打個熱飛機

點殺都殺唔死。
好明顯係要打核心！
正話一野扑爆個水晶球就收工啦。

樓豬實會叫我地撞爆post先出

所以我依家就撞爆佢

如果打得爆 派荻一早打爆左啦 點會話殺佢唔到

打錯左係推

有冇手足一齊推

差30個

Pish

推定撞呀清

咪講左打錯

派荻係身體素質好啫, 無話佢醒目嘛。

D 拿出30CM肉棒

揸左先啦

不如樓主開兩個post，一個B開係創意台，一個A/C開係成人台

條廢柴不知幾撚醒
下下等主角搞掂

岩

無敵快推手

好想快啲睇呀

清識波

好似豬角平時個傻仔樣

快推

好想搶1001

差10個！！

等你地推先 我搶

#